求救

搭火車俾個肥婆壓住

壓返著佢

圖定老母

老母就老母 攞去